# Korean translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2023 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-09 20:43+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-09 18:06+0530\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cogs/groupcog.py:29
msgid "Add two numbers"
msgstr "두 개의 숫자를 추가"

#: cogs/cog.py:47
msgid "Convert a duration to a timedelta"
msgstr "기간을 타임델타로 변환"

#: cogs/groupcog.py:45
msgid "Divide two numbers"
msgstr "두 숫자 나누기"

#: cogs/cog.py:58
msgid "Echo a message"
msgstr "메시지 에코"

#: cogs/cog.py:62
msgid "Get info about a user"
msgstr "사용자에 대한 정보 얻기"

#: cogs/cog.py:54
msgid "Get the bot's latency"
msgstr "봇의 대기 시간 가져오기"

#: cogs/groupcog.py:25
msgid "Get the square root of a number"
msgstr "숫자의 제곱근 구하기"

#: cogs/groupcog.py:14
msgid "Math Commands"
msgstr "수학 명령"

#: cogs/groupcog.py:15
msgid "Math Functions"
msgstr "수학 함수"

#: cogs/groupcog.py:40
msgid "Multiply two numbers"
msgstr "두 숫자 곱하기"

#: cogs/groupcog.py:21
msgid "Raise a number to a power"
msgstr "숫자를 거듭제곱하세요"

#: cogs/groupcog.py:34
msgid "Subtract two numbers"
msgstr "두 숫자 빼기"

#: cogs/cog.py:66
msgid "Tell a message"
msgstr "메시지를 전하세요"

#: cogs/cog.py:42
msgid "Utility commands"
msgstr "유틸리티 명령"

#: cogs/groupcog.py:21 cogs/groupcog.py:25 cogs/groupcog.py:29
#: cogs/groupcog.py:34 cogs/groupcog.py:40 cogs/groupcog.py:45
msgid "a"
msgstr "ㅏ"

#: cogs/groupcog.py:29
msgid "add"
msgstr "추가하다"

#: cogs/groupcog.py:21 cogs/groupcog.py:29 cogs/groupcog.py:34
#: cogs/groupcog.py:40 cogs/groupcog.py:45
msgid "b"
msgstr "비"

#: cogs/groupcog.py:45
msgid "divide"
msgstr "나누다"

#: cogs/cog.py:47
msgid "duration"
msgstr "지속"

#: cogs/cog.py:58
msgid "echo"
msgstr "에코"

#: cogs/groupcog.py:15
msgid "functions"
msgstr "기능"

#: cogs/cog.py:70
msgid "goodbye"
msgstr "안녕히_가세요"

#: cogs/cog.py:69
msgid "hello"
msgstr "안녕하세요"

#: cogs/cog.py:71
msgid "how are you?"
msgstr "어떻게 지내세요?"

#: cogs/cog.py:62
msgid "info"
msgstr "정보"

#: cogs/groupcog.py:14
msgid "math"
msgstr "수학"

#: cogs/cog.py:58 cogs/cog.py:66
msgid "message"
msgstr "메시지"

#: cogs/groupcog.py:40
msgid "multiply"
msgstr "곱하다"

#: cogs/cog.py:54
msgid "ping"
msgstr "핑"

#: cogs/groupcog.py:21
msgid "power"
msgstr "힘"

#: cogs/groupcog.py:25
msgid "sqrt"
msgstr "sqrt"

#: cogs/groupcog.py:34
msgid "subtract"
msgstr "덜다"

#: cogs/cog.py:66
msgid "tell"
msgstr "말하다"

#: cogs/cog.py:62
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: main.py:122
msgid "user_ping"
msgstr "user_ping"

#: cogs/cog.py:42
msgid "utility"
msgstr "공익사업"
